Můj oblibenější svátek je narozeniny .
Když ja mam narozeniny jsem moc vesela .
Jdu na diskotece s kamarady .
Mužu taky jít na navštěvu s rodinem .
Taky dostam hodně darky .
Moje maminka uděla sladky pro mě .
